香港online中期檢討

隻game去到白熱化階段，雖然冇贏過，但起碼未輸。對住lv999嘅boss，一定要時刻保持冷靜，檢討改進。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！